**编辑文件，创建新文件并在2分钟内从Bitbucket克隆**

完成后，您可以删除此自述文件中的内容，并使用其他详细信息更新文件，以供其他人着手使用您的存储库。

*我们建议您在执行以下任务时在另一个选项卡中打开此自述文件。您可以[观看我们的视频]（https://youtu.be/0ocf7u76WSo），以获得本教程中所有步骤的完整演示。在新标签页中打开视频，以避免离开Bitbucket。*

---

## 编辑文件

首先，请编辑此README文件，以了解如何在Bitbucket中编辑文件。

1. 单击左侧的**来源**。
2. 单击文件列表中的README.md链接。
3. 单击**编辑**按钮。
4. 删除以下文本：*删除此行以从Bitbucket更改自述文件。*
5. 进行更改后，在对话框中单击**提交**，然后再次单击**提交**。提交页面将打开，您将看到刚刚所做的更改。
6. 返回**来源**页面。

---

## 创建一个文件
- 接下来，您将向该存储库添加一个新文件。

1. 单击**来源**页面顶部的**新建文件**按钮。
2. 给文件命名为** contributors.txt **。
3. 在空白文件空间中输入您的名字。
4. 单击对话框中的**提交**，然后再次单击**提交**。
5. 返回**来源**页面。

在继续之前，请继续浏览存储库。您已经看过**来源**页面，但请查看**提交**，**分支**和**设置**页面。

---

## 克隆存储库

使用以下步骤从我们的客户端SourceTree克隆，以免费使用存储库命令行。克隆使您可以在本地处理文件。如果您还没有SourceTree，请先下载并安装（https://www.sourcetreeapp.com/）。如果您希望从命令行进行克隆，请参见[克隆存储库]（https://confluence.atlassian.com/x/4whODQ）。

1. 您将在**来源**标题下看到克隆按钮。单击该按钮。
2. 现在单击**在SourceTree中检出**。您可能需要创建一个SourceTree帐户或登录。
3. 如果您在SourceTree中看到**克隆新的**对话框，请根据需要更新目标路径和名称，然后单击**克隆**。
4. 打开刚刚创建的目录，以查看存储库的文件。

现在您对Bitbucket存储库更加熟悉了，继续在本地添加新文件。您可以[使用SourceTree将更改推回到Bitbucket]（https://confluence.atlassian.com/x/iqyBMg），也可以[添加，提交]（https://confluence.atlassian.com/x/ 8QhODQ）和[从命令行推送]（https://confluence.atlassian.com/x/NQ0zDQ）。